{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045247",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-02-08",
        "domain": "음식점",
        "title": "딜레탕트"
    },
    "text": "ディレタントは済州市朝千里の大島入口停留場の近くに位置するブランチカフェで、フランスの家庭料理パイキッシュが代表的なメニューとして提供されています。 済州の食材を使用して、済州アカザエビのロゼキッシュと済州の黒豚チーズキッシュが味わえ、済州コウライタチバナモヒートなどのエード類やコーヒー、ビール、お茶も販売されています。 また、玄武岩スコーン、火山松茸スコーン、デコポンバタースコーンも多様に提供されます。 このカフェは写真スタジオの作業室を連想させるきれいで独特な雰囲気で飾られており、特にテラスがあって写真を撮るのに良い場所として知られています。 そしてさらに特別な点は、ペットと一緒にカフェに入場できることです。 そのため、ペット連れのお客様により親切なサービスを提供しています。 また、周辺には朝天港や延北亭など多くの観光名所があり、デレタントと一緒の旅行コースを計画する用途にも最適でしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "ディレタントはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ディレタントは済州市朝千里の大島入口停留場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ディレタントではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "ディレタントではフランスの家庭料理パイキッシュが代表的なメニューとして提供されています。"
        },
        {
            "question": "ディレタントで味わえる済州の特産品はありますか？",
            "answer": "ディレタントでは済州アカザエビのロゼキッシュと済州の黒豚チーズキッシュが味わえます。"
        },
        {
            "question": "ディレタントではどのようなドリンクが販売されていますか？",
            "answer": "ディレタントでは済州コウライタチバナモヒートやコーヒー、ビール、お茶などのドリンクが販売されています。"
        },
        {
            "question": "ディレタントの特徴的な雰囲気はどのようなものですか？",
            "answer": "ディレタントは写真スタジオの作業室を連想させるきれいで独特な雰囲気で飾られています。"
        },
        {
            "question": "ディレタントはペットと一緒に入場できるカフェですか？",
            "answer": "はい、ディレタントはペットと一緒に入場できるカフェです。"
        },
        {
            "question": "ディレタントの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ディレタントの周辺には朝天港や延北亭など多くの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "ディレタントは写真を撮るのに良い場所ですか？",
            "answer": "はい、ディレタントは特にテラスがあって写真を撮るのに良い場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "ディレタントはペット連れのお客様にどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ディレタントはペット連れのお客様により親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ディレタントと一緒の旅行コースを計画するにはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ディレタントの周辺には朝天港や延北亭など多くの観光名所があり、ディレタントと一緒の旅行コースを計画する用途にも最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 504
    }
}